請大家一定要睇Netflix 嘅winter on fire

如題

歡迎大家分享感受

睇左,但香港人準備好未係一個大問題

睇咗，雖然表面上好似同香港好似
不過實際上其實好唔同
烏克蘭人民一早就知道呢場仗會係革命，對於死已經有覺悟；
但香港人對於革命嘅慨念未去到要死，又有幾多人會唔怕死照衝？
烏克蘭係個國家，對於政府每個決策都係同自己內部交代；
香港始終有中央頭要睇
烏克蘭人民團結，真心愛國；
香港人唔係唔團結，但支持同反對派分化太大
見到佢地最後成功咗真係好感動，不過真係算係大犧牲
我都好希望可以見到香港人有一日圍圈跳舞。
香港人加油

其中一個轉捩點在於有個義士被殺 唔希望香港發生

完全唔同
04年有orange revolution，又咪係咁
04年之前已有得選總統，又咪係咁
有軍隊
以打過仗

我本身唔係好知烏克蘭既事
岩岩睇完winter on fire
套野好單方向講人民點樣被逼害同反抗
但我想知其實當年佢地有冇人撐政府或者唔理政治
好似香港既藍絲/港豬

我都想知
覺得成套片好似所有人民同一方向，得啲”僱傭兵”幫政府

尾段好似有講同親俄派既後續

香港完全係弱化版喎

人地政府背後有普京撐腰
我地個政府背後得解放軍少爺兵

同時人地全市民上下一心抗敵
我地黃絲內部已經日日鬼打鬼，仲未計全港分藍黃絲同偽中立

結論係我地失敗成本細佢地好多，而成功成果都細佢地好多

不過頭十幾分鐘
場運動岩岩開始果時
覺得烏克蘭啲差佬仲用緊警棍果時
打得冇港狗咁狠

同埋人地有退役軍人幫手
香港得冷氣軍師

你睇返有一半係藍絲

星期日。五 罷買救港

罷買運動正式開始
之前推過罷買,反應唔錯,於是同其他巴打一齊統一搞左星期五,日罷買, 一星期2日, 請幫手集中推以下2個POST

(和理非全面升級)星期五，日0消費！

「驚就唔好出街！」BYE BUY DAY 全城罷買投票結果出爐

尋日睇完 覺得講咗好少野同埋太單方面 冇講其他唔支持既點睇 可能時間有限

推呀

係，親俄烏豬一街都係

屌香港真boss 係左膠

直情係俄羅斯入侵

係 我睇到喊 好多地方都同香港好似

推

Sorry 借少少位，有啲長，希望大家唔會睇得太辛苦。念我打咁多，嘥少少時間睇睇，集思廣益吓

運動係時候要有新方向，有少少睇法，想聽大家意見

成果方面確實係細好多
大家有冇諗過2047後其實要點做

2019都唔得掂啦仲駛等2047